---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14930"
date: "2011-08-24T12:50:40"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich antworte mir mal selbst: Man findet viele Infos im Netz unter dem Begriff "Raupenfahrwerk". Schnell landet man bei der Firma Mattracks, die wohl Marktführer sind.

Aber zu meinem Überklapp-Problem hab ich noch nix gefunden ... :o(

Gruß, Thomas